‘沉船’呢個詞語點解?

我理解大概係指對妓女動左真感情, 應該冇其他意思.

但一個詞語, 隨著時間, 應該可以引伸出其他意思, 各位Ching認唔認同?

依家啲人只要鍾意左一個人鍾意到不能只拔咪話自己沉船囉

啱呀

可能十年後d人就會接受咁解釋

以後溝女就叫叫雞

我想叫你

咁而家係咪有其他意思呀

隻船入水沉落海底

由幾時開始 "應該"變左做maybe?而唔係should?

Maybe = 或者

愈來愈多人用喺其他方面🤔

應該會 = maybe
應該要 = should
好似係咁